沒有冠狀病毒，我都不知道中国这么牛逼！

🇨🇳🇭🇰👍

.

厲害我的蝈

世界病毒強國

強國又然
啊 射了

整到出黎控制唔到

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

「緊急!!!」初五大三罷原因/意義+行動全解說！(終極整合）

❤️🇨🇳